同男友拍拖幾年 近日講起結婚嘅事......

絲 26歲
尋日傾開結婚嘅事，隨便問起佢希望幾年後結婚，佢希望4/5年後，我就問佢有無想達成D咩目標先結婚，佢就話希望可以買到樓先

其實我覺得唔駛一定要買樓先結婚，而家咁唔穩定，即使係租樓都可以好好，唔一定要用層樓去決定以後嘅事，況且而家唔買唔代表以後無機會買啊

我確定自己係好愛佢，即使幾多年都會等，但有時覺得單純兩個人想一齊生活建立新嘅身份，點解都咁難？

各位點睇

4 5年後佢買到樓 你就30歲
佢就可以搵個後生 到時你就功成身退

俾我係你男友就飛左你，娶個台妹/ 日本妹搞移民， 到時要有樓易好多

絲打可否講多小小拍左幾耐? 同個男仔相唔相處到同溝唔溝通到? 其實我覺得相處同溝通先最重要，當然你要清楚知道佢想唔想同你結婚先? 男仔好衰ga, 有時可能驚你煩所以就咁同你講等4-5年先la, 認真4-5年後係咪真係買到樓先?

拍左幾多年先？

好中

咪咁衰la, 不過我有兩個friend 都同台灣女仔結左婚, 佢地性格真係好温順同好有禮貌。

好真實

有樓無樓都俾你班女人講曬
乜野買到樓就功成身退 點講都贏

30太遲，同佢講一定要28歲結，唔結就分

琴日都被人問

拍左都3年幾，相處一直都好好，溝通亦無問題。佢對我好細心、重視，亦俾好足夠嘅安全感我
我知道佢想同我結婚嘅，一路都有講過想娶我
但有時佢會覺得自己唔夠好，想我嘅生活唔好衰過做女嗰陣

3年幾

台妹屌打港女

如果要揾 結左都可以揾 到時仲衰

咪害人啦

你咪直接講想早d結 結完一齊努力都得

唔想買到樓先結婚 都算害人？

都有講過 佢唔想好似佢咩都無我就嫁俾佢咁

要搵後生嘅 幾時都可以搵 無論做咩都綁唔住嘅

留名等睇有on9仔話樓主搵人埋單

男人其實都想買樓先，有一間自己話曬事既屋
問題係佢依家份人工連埋你果份係咪真係可以四五年後儲夠錢買樓先
如果係既，你就等下啦
如果佢一路儲唔到錢但又一味話買樓先結婚你好搵定下個

感謝清嘅意見，埋唔埋單我真係唔介意，如果係唔啱嘅人，我寧願佢唔好埋我單

佢過多1/2年就有牌，會高D人工，可能佢希望至少儲到首期掛，其他嘅可以我地兩個一齊供

我只不過係覺得唔需要太執著係有無樓嘅問題，因為佢就算無樓，覺得佢係合適嘅人，我都係會好想嫁俾佢

現實大把 唔係吹水

我同你同年，我無等到個男朋友，佢死都話有樓先結
但佢做左督察

租金都好貴
租左你就後悔
到時仲難儲錢
你係要先甜後苦